[#Mon#Monitor] 電腦螢幕集中討論#37

我想問下打FPS GAME 用呢個螢幕好唔好 24.5" asus rog strix xg258q 我又唔想買咁大個螢幕 有無人有其他推薦

本來都用緊2070s 舊螢幕壞壞地想買過個新
預算3-4K 有沒有人幫幫手介紹下

唔打fps game, 24v2q $999屌唔屌得過

有無螢幕支架推介？主要喺要掛牆（鑽牆）款，最好係金屬黑/銀/深色
想平平地幾舊水內

[#Mon#Monitor] 電腦螢幕集中討論#37